渣打幾時先唔再7落去....

美國隊長信用卡…d staff 掛個美國隊長盾…

屌麥當勞咩...新年換公仔呀